連黑警執法都政治化，仲叫人唔好政治化

正確做法：所有野都政治化